### Детали:

* В проекте используется метод in_time_zone - предполагается что для юзера зона должна определяется например при логине
* В проекте используется devise но некотрые методы переопределны - считаем что у нас залогинен User.first (Devise был в моем шаблоне, я не стал его выпиливать, также в нем есть last_sign_in_ip - считаем что по нему мы можем определять координаты - в проекте сделана заглушка)
* В проекте используется Geocoder - он может падать если превышен лимит свободных запросов (например если много фильтров создано)

Как я понял основная суть задания получать верно отфильрованные события, поэтому:
* Интерфейс сделан минималистично.
* В качестве апи работает только запрос на фильтрацию и сохранение фильтра.
* Остальные части работают для наглядности.
* Datepicker на часах уже тоже к сожалению некогда починить (нет иконок).